(有聲帶) 警員家屬李太: 政府期待殺死第一個警察. 示威者不要中政府的計,

由連登仔48Q1提供, 有無人可以擺上youtube?

48Q1:

李太phone in 政府上層想推第一個前線警察入浩園, 來令全局番盤
警員家屬不滿警隊家屬
警隊內部叫一哥做「奴隸聰」
示威者要be water, 千萬不要跟警員硬碰. 否則, 示威者只會中政府的計, 徹底收皮.
李太係phone in尾段, 自認係警員家屬

90:30開始

擺上youtube

個正苦想班前線做替死鬼

暗黑兵法

push

而家咁落去似係示威者會第一個死先..已經2個危殆

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

即係全香港人都想警犬死 唔知班警犬自己點睇呢

俾d大志期待第3萬個啦

示威死左四個lawo

多餘 就算死一隻警犬
比數都係6:1

死夠六隻先好同我講民意逆轉

之前已經死左幾個

警員家屬李太指: 政府分析, 如果殺死第一個警察, 然後力谷個警察的葬禮, 民意反彈一定勁.

推

前線每日返工係賭命, 點做自己識諗啦 幾皮野人工咋

警員家屬李太: 殺警察會好興奮, 但令你越興奮既野, 只會令你越快仆街.

巴打請你更正係
警犬全家死

勇武只會越黎越激
入個無人立法會已經中計
勇武有勇冇智
相信班勇武真係會中計
中完計之後就話 係佢引誘我，我預咗坐監，佢武力對示威者點計？等等

警員家屬李太: 殺警察會好興奮, 但令你越興奮既野, 只會令你越快仆街. 咁樣, 亦係中哂政府奸計

sorry打擾曬，借一借位

[由今日起去到21號，就係最需要輿論戰既時候]

今日Now新聞有個片段，幾隻防暴狗晌人群中，瘦小的一個（可能係女）剛從地上爬起，身後另一個防暴就當佢係盾，推佢向前入人堆．可能係收左最高密令做野．

得政府想?

我屌你老母 依家知驚啦咩 呢一個月 D行為行徑 人地有眼見架 上水跳橋 旺角黑夜 依家比人打幾拳 就淆底獸

班狗真係好低賤

對高官最最有利

警察都係打份工啫,點解要搵命博咁傻仔呀

你班高官搞咁大獲野出黎
搞到警民衝突
班前線日日同你搵命搏
到最尾竟然係想d前線死？
有冇人性架

聽唔到 有無backup

請wtsapp廣傳

想拎黎做文宣

可能故意推已簽生死狀同收左安家費既死士差佬去自殺

有冇link

麻煩幫手 我要條聲

更正: 警員家屬不滿警隊高層

你叫d commander拖實d警狗咪唔會比人打囉

612到依家已經有5個
死一隻黑警都唔夠賠

就算示威者唔殺，警隊內部啲新移民特務都會殺

好明顯啦

咁不如下次出動，搵個警察自殺啦
唔好攪咁多野喇

一哥係奴隸，咁下面果批係......?

班狗既家屬知 即是全個警犬總部都知啦

仲唔割排隊等訓浩園

有冇人DL左放上UTUBE OK?

咁樣丫？
發夢見到打到d狗殘廢好啦～唔好打死

咁就唔會中計啦

贏咗場交，輸咗條命的話，何必呢？

開唔到

但個走勢似有示威者被打死先

連儂牆長輩圖

呢個政府真係好殘忍

死咗仲好。
俾佢地知道，林鄭想用警權解決政治問題，但咁做只會製造傷亡，然後聯合警察一齊屌政府。

其實政府想做咩都幾明顯
問題係示威者就算知都冇咩方法
1係做沙包任人打1就還拖打翻班狗

我晌電視見到，普通片頭，唔係報導．
Sorry唔識，亦冇device 去cap
有人長錄的話一定搵得番

你要明白係外界眼中睇野標準係好撚唔同
普遍市民係對反抗者極度嚴苛
但對黑警就好撚支持,支持明知佢濫權都會話好好
黑警打爆你個頭係港豬眼中係英雄
義士打黑警一下就係暴徒
一個黑警殉職係佢地眼中嚴重過你一百個義士死
然後就算真係開槍鎮壓屠城港豬都會歡呼
而因為有黑警死,政府得到正當性
連外國都吹佢唔漲,甚至外國左膠都會同情黑警
我地D烈士冇一個係死係戰場上
如果有人真係戰場上死,輿論又會好唔同
藍屍廢老如果再話抵死都仲會有一堆中立既屌佢冷血
但黑警死,中立果D一定變哂藍屍

政府想做困獸鬥, 困班前線狗入去比人打死

再推

示威者死唔值錢

如果係真的話，果一個除時係比差佬自己殺死，砌示威者生豬肉

可憐之人必有可恨之處

得罪講句
依家打死咗民意都唔會逆轉
驚就 7.21 罷工放假

係 死一隻狗就有新聞做 示威者打死警察 政府就有藉口再升級

睇下你地啲自己人啦 為求達到目的要主動設計送自己人去死呀 要激起兩方對立 增加仇恨呀 而唔係真正解決件事

自己係警察家屬 咁嘅說話都講得出 係咪你派你當差嘅家人主動去送死呀？為咩呀？所謂嘅安家費？家不成家 仲安咩家呀

為對方個邊感到悲哀

同林鄭講啦
有差佬死左都唔會逆轉到d咩呀

佢地要由記者拍的片去做証據！
上美國國會都係佢地win. 明未？

驚死就應該721罷工

up

老燒有一段都有極質疑警方做法係咪有agenda

話佢燈都好
佢講咗警方部署好多不合理地方
包括6.12前突然換總警司揸fit(佢先夠權限開槍）
民陣原來一早申請埋13-14
另外加埋立法會空城計，差佬5點拍定片等等⋯⋯

推到第4頁都無人PO上Youtube, 我又dl唔到

純文字討論

呢個真

入得嘅
我相信有人會起佢骨

之後會變左組團去浩園起晒成個墳

Push

對我哋嚟講值

認真好多中年和理非已經覺得啲狗過份咗，喺街聽過不下一次啲中坑話啲狗打死人就真係暴動，唔係之前嗰啲屈暴動

有冇download咗嘅人幫手放上YouTube呀

Sorry, you can't view or download this file at this time.
Too many users have viewed or downloaded this file recently. Please try accessing the file again later. If the file that you are trying to access is particularly large or is shared with many people, it may take up to 24 hours to be able to view or download the file. If you still can't access a file after 24 hours, contact your domain administrator.

唔會死既
殘廢姐
我唔想佢死
想佢地坐一世輪椅

樓主可唔可以另外upload多次去google drive俾我，我放上youtube

load 唔到

如果民意歸邊 大部份人深黃/藍 其實影響唔到幾多

今次一個又幾錢

推到擴建浩園

我都係咁諗，依家啲賤狗無所不用其極

禁都唔辭職，兩萬買起一條命，搵鬼做咩

晒氣，必然會發生既事扮先知

load唔到

使撚安家費，啲老屎忽推啲新仔去送死就得

示威者死會封鎖消息
警察死左會搞大佢

相反 市民死先 你地都要陪葬

講真 你知我知單眼佬都知 咁可以點？你差佬自願做磨心 怪得邊個？
你唔係下下咁狠 人地會對你咁狠？ 係啊 依家政府係想你地殺警啊
1.真係殺左 就想打民意牌 合理鎮壓你地
2.你地想玩和理非 又得 係咁打 睇下你地有幾多個頭比人爆

無論點你都係死路 根本唔輪到你地諗咁多 時代既巨輪已經碾壓緊過黎
除左中國政府 同老美 無人可以救到依個局

唔好打死警察 大家冷靜

正經po 有勇都要有謀

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

快啲幫手令呢段錄音傳遍廢老藍絲之中

政府不是人，將辛勤嘅前線作為棋子，甚至想推佢地去死！

作為警察家屬同親友，一定要爭取支持獨立調查上級嘅行動目的同指令，一定要聲援警隊改革，徹底改變現時警隊內部投訴無門，又被逼聽從不合理指令嘅風氣

只有咁先可以救到可憐嘅前線警員！

認同請廣傳，好人一生平安

DL撚左個D又唔擺上去UTBE
屌嬲

到依家都要攬住班所謂''中立''民意 我真係無野好講

毅進來講好撚高啦

見到有人貼左上youtube!

李太講得有理，呢個政權有咩做唔出

擺YT

想玩公子獻頭⋯⋯

其實真係唔可以無限升級，踩民心（全民exclude警察，藍絲）道德底線邊緣既自制武力先係持久可行既辦法
大家係時候要傾下，唔好同我講要革命得啖笑

我打你一身，打到半死有乜問題，入浩園？便宜左你啦，要你半殘先最值

快啲棄暗投明

居然擔心有成套準軍規裝備，打人唔洗負責嘅黑警會死先？
成套鐵甲威龍咁
義士有乜野？唔計攻擊用嘅裝備，單計保護裝備邊個易死 D ？
一般傘都可以打得贏準軍規裝備，甚至致命，真係人唔笑狗都吠

唔該!
推!

嘩... 班上層為左自己推下層去死

又令我諗返起我地而經失去咗4個手足

推D前線去死

支持警察辭職

警察就係人
示威者死左果五個就唔係?

大家都係公子獻頭
不過我地個邊人係自願 而且個個痛心

咁仲危險
以毅進仔嘅智慧佢哋可能真係為咗浩園同安家費去到盡

不如叫警察唔好中計啦

林奠呢個戀棧權力面子既反覆小人唔辭職，警員就自求多福。

斷手斷腳好喇唔好打死佢

想勇士留手？？ 收皮啦警犬， 依家先識驚

佢係唔係警員家屬都好, 大家值得聽一聽

邊有咁易死呀
啲狗齊裝架喎

開多三萬個位

我都有睇嗰段新聞，好奇怪點解推個細粒女警出黎打頭陣，係咪市民同一般前線公務員條命就係賤過地底泥?

真係頂你個肺，死林鄭lay係禮賓府日日嘆冷氣袋住咁多人工，唔理其他人死活。

義士已經死左6個啦

只係講分析自電影經常出現橋段嘅諗法，唔啱聽可以唔理：

其實大家(包括差人)只要諗下就知，而家情況個走向，對於前線差人嚟講，對你最危臉嘅來源，好大可能唔係嚟自示威者同市民，因為在現場可以合法擁有最強武裝嘅人，一定唔係佢哋。

姐係明唔明講緊乜？

支持
不過有三萬人個陣政權都推翻左
呢班黑警唔會有資格入新香港國既浩園

咁一係李太全家死囉
有六個香港人已經死左 又點計呀 屌佢老母
民意民意 死六個香港人唔夠大呀仲？

將計就計

發夢果陣見到有一次既遊行訴求：

支威者只有單一個訴求：

支持還警察一個公道，成立獨立調查委員會，調查6/9至今個別濫權警察使用過份暴力，修補警民關係。

反對政府無視前線警員壓力過大， 拒絕成立公平調查， 放任助長各界互相仇視， 撕裂警民關係，引發社會怨氣日趨加劇。

如果警察又係咁一樣趕人， 第日既報紙會點寫呢可？市民會點諗呢？

如果警察收斂左，政府都唔回應的話， 市民同前線警察又會點諗呢？

利申：尋晚睇電視都感到好治癒。

愚見一則，不喜勿插。

點解唔可以係警察打死一個示威者 之後未我地翻盤囉

PUSH

見到有人貼左上youtube!

PISH

合理
對政府來講全部警察都係避孕套

我又覺得唔可以用數量咁直接嚟衡量，警察咁死表面似乎有正當性，但呢個所謂既正當性只係想轉移視線，同埋死法好重要，似琴日比人打個個咁，係佢自己擅自離隊先撩者賤然後仆低比人圍，成件事係佢柒，如果係咁而入示威者數，我無嘢講

當日如果唔係有人衝立法會
運動已經完左
七一朝早個班全部人都係勇武派
個個睇住直升機飛過

同意 硬碰硬唔單止送頭 仲會流失d和理非既支持
要勇武和理非聯手先可以贏
大家be water!

佢地成日用維持法治做籍口去發洩打人

你馮乜咁講全部都係勇武派先？

仲衰過Condom

憑我對眼睇到七一四點幾落完大雨
見到8成以上人士幫手搬緊野囉

黑警罵一哥好似犯左警察條例

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

和理非可以集體自願去塞爆臭格

由字面理解姐係唔打死就得

希望有人整條片出嚟，配合李太個錄音應該好有效果

希望大家真係唔好中計

將個矛頭隊返落政府度啦

push.

人地想你死
你就甘心為人賣命
啲狗既智商真係低到呢

你知道得太多了

入唔到浩園
咪掟入去東華義莊囉

點封鎖呀。除非佢連家屬都唔比探,但又出唔到charge既話就係人都知啦。

佢哋根本就以為自己係法律，個個當自己係 judge dredd

如果重有想感化班狗令佢地改變立場嘅諗法
基本上個抗爭己經完左

推上youtube熱門啦

黑警老婆都知
但係黑警自己唔知
食屎啦
我都可以打過去話自己係黑警老婆啊
袋好啦三毛

要推

呢段野好撚重要呀，快d用計仔share出去，比中立無知撚，淺藍撚聽到

李太講得好好

be water一樣係好重要！

首先班狗唔好攻擊示威者
再者佢地能夠承受設立獨立調查委員會
其實矛頭一真係都係政府
有冇諗過只要佢地唔行出黎亂咁動武成事件唔會發展成咁

34.威脅或侮辱上級或同級的人員
任何警務人員如威脅或侮辱另一上級或同級的人員，而該人員正在當值，或該項威脅或侮辱是與被如此威脅或侮辱的人員執行職責有關，或因其執行職責而起的，則循簡易程序定罪後，可處罰款$500或監禁1年。
建議捉晒叫一哥做奴隸聰既黑警出黎紀律處紛
你班狗冇權力罵一哥 一哥做野唔洗你教
做得黑警就唔配有個人思想

咁打到殘廢好啦

曬鳩氣啦
其實李太呢d講法同好多保守黃絲一樣姐

而且李太同d "消息人士"一樣，
你唔會知佢係咪真係警隊家屬，
警隊家屬亦唔見得會知政府上層諗乜
反而以我所知，警隊家屬想示威者快d死就真

呢d叫示威人士千萬唔好跟警員硬碰呀，唔好中計呀，
多數似係燒山果類人講既野姐，

或者反而係似有一類親政府既人，
終於知政府d所謂計謀係玩出火，
辣到示威者反而有排煩，弄巧反拙，
宜家警察打完人咪叫示威者唔好中計，唔好硬碰硬囉

推 一定要考慮李太講嘅野

苦口婆心

推比毅進仔

尼個先係圍捕真正目的， 仲可能d 仆街指揮叫佢地分散

如果內部係知既，班警犬係自私！
為左自己唔死，就想打死哂班示威者先而令佢地禁聲！咁同政府一樣！
如果明知上層推自己去死，何不反轉槍頭對正政權！
佢地宜家咁做唔係叫自保，係自私

佢地見辣著左示威者 原來對政府黎講係大撚鑊過玩冷處理
先急急腳叫示威者「唔好中計」「唔好打警察」咋

不如佢屋企人死先咁撚黑心推人去死

pornhub la

斷link?

話咗血債血償！
你老母真係當我地幾個烈士嗰啲嗰啲唔係人命！

屌醒你班有勇無謀嘅勇武個個話星期日打大佬 但是先決條件是要有遊行backup啊

港共期待緊死第一個警察或者示威者

政府點解會覺得full gear死先

信個所謂李太種講法
示威者咪會返返去比人冷處理，道火冇曬果個階段囉

究竟係邊個唔想示威者咁有怒氣?
想快D淋息香港人度火，

希望示威者「冷靜」唔好反擊警察呢?
諗下就知
只有真心保守既和理非
或者驚覺玩屎上身既建制人士

不安

自殺同俾人打死兩回事黎
利申：尊重烈士

佢無叫你唔好反擊警察, 只係建議你繼續be water

俾人逼死同俾人打死呢?

推

反對人道毀滅
人道毀滅正仆街

策略上真係應該spin 基層黑警去一齊討伐d高層同政權
唔好忘記，當年武昌起義成功，都係因為滿清新軍裡面有班人倒戈

警民關係係需要個平衝
個關係失衡左接近廿幾年
你仲覺得大家可以坐低飲杯茶咁傾？
由被收回主權到而家
係香港人一手一腳縱壞班警察
而家香港人醒覺 爭取民主嘅同時用最低嘅武力抵擋警隊一直習成嘅歪風同暴力手段
有咩問題？
成日嗌人be water
唔叫啲警察be water?
水能載舟 亦能覆舟
香港人納稅載左班畜牲禁多年 班仆街唔領情仲咬返你轉頭
咁梗係覆佢老母舟啦下話？

有個白衫，我做運動成日見過佢，開口就叫一哥傻仔聰(佢已經轉緊工)

冇分別 其實我都唔明民意逆轉又點

警員家屬
有咩遺言好講定喇

thanks~!

我覺得李太講嘢好合理

死警察對士氣好有幫助

我無野講

係就唔該黑警hea做喇 次次癲狗咁衝， 托咩。 呢個政府反正而家都冇晒力， 前線黑警不如帶埋麻雀枱， 打住麻雀睇人示威咪係囉

唔明民意逆轉又點都講得出
2014年係最大嘅教訓！

呢個李太應該係真家屬黎
聽佢講啲野冇得扮

死一兩隻動物社會先會和平

PUSH

成全佢囉咁

陰謀啲諗

政府俾安家費個冇人冇物的狗（唔係狗都得，因為唔需要戴委任證）
一早幫佢移民搞好哂
再Order佢特登落單俾市民圍
跟手話佢重傷要入icu
然後作佢俾市民打死

遲早政府會行到呢步都唔出奇
佢地製造「事實」係唔需要道理

Be water 意思唔係適當時候要保護自己，不受傷不被捕咩
尋晚黑警最仆街係唔比人走，想be water都唔得

on9
警察你hea 做就咁行行企企推下輕力fing 棍咪成隻癱狗咁打人，市民咪信你係做磨心

commender 只係叫你驅散，冇叫你亂打人，你唔打人係冇犯規

真爆嚮口？
佢話自己成日上連登

你用咗正常人設定去諗，班黑警為數不少係唔正常，真心想追打人，以多欺少去濫暴

以我理解除水除左係流動亦都係可以無堅不催

犧牲一兩個警員 換大局安定
歷史成日都有

仲可以隨時適應住何環境

真心支持警察，警察都有阿爸阿媽有仔女，高層有冇保障員工? 要做高危工作，ot補水都唔夠啦，一定要加大量人工! 警察同家人考慮示威罷工的可能性吧

佢講得好岩

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

尋晚其實好多人都唔係想話要硬碰硬係黑警封曬路，全世界都走唔到（包括和理非，或者純粹路過既人）

香港人今次去到盡係因為無得再退，如果今次輸社會信用監控燈柱明日大愚一推，香港就變新疆。如果香港武裝部隊仲係企係香港人的對立面，兩邊遲早都會交人命，邊個先都係過程黎，唯一出路係勸香港武裝部隊棄暗投明或者拒絕執行殖民政府指令

MrKmtong
3 hours ago (edited)
溫馨提示🌷
朋黨刻意制造警民衝突！
再蓄意譲警察受傷。
作為卸責藉口。
故應暫停示威活動！
祈同學們廣傳。
郭信差泐🕉

移形換影🌈
中港殘官不面對解決問題！
先玩龜縮文字遊戲。
引起公憤！
看看前綫警員裝備！
行動部署徧離專業守則。
警察是被人出賣了。
示威者內有黑幫人士介入。
畜意引發宅男喪屍上身。
制造混亂場面給亞爺看。
意圖把錯推逃犯修例罪責；
可以從輕不再追究！
保持官位不丟。
所以建議暫停下來！
從新檢討部署❗😄😄😄

雙保任何務😄
制造喪屍暴民爭回民意！
在私可保官位！
在公則保未來議席。
手法可以無所不用其極！
示威者要速停下來❗💪😔😔😔

係咪紅線頭盔？

打係打得，但唔好打死佢，打到咁上下索住佢係欄杆就算，同埋要試轉場玩其他副本，唔好死守，沉日旺角係一個開始，黑警多車但少狗，係有機會打到，不過旺角地段難度高，可以發展其他易打啲嘅副本

凡事唔好去太盡

一向都唔想殺人，要殺人獨行俠放工襲擊都得

咁打死就真係唔好既

要死係戰場既先有顛覆回響

而家咪叫你唔好殺警察搞到自己一身蟻
點撚樣啊師父？

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

Sor 應該係抵抗錯手打死人至岩

我信香港人比人打死多d

其實已經冇可能阻止到

咁講吖，警畜識得留手hea咗佢，抗爭嘅手足自然識就返0架啦。呢個幾月擺明唔係，啲警畜標日日晒童打晒針咁，點頂？

員佐級警察真係僂儸中既僂儸
俾膠層大sir白衫擺上枱
打又打先
屌又屌先
高層仲有意搵個入浩園翻盤
Chi Ma Gun
撐成立獨立調查小組

Phone in 警員家屬話員佐級協會發出既信係SOS

話自己係死士義士，high到噴精

班港豬覺得啲警犬條命值錢啲嫁

大家真係要用索帶拒捕冒警暴徒
唔係佢又出來打人

港豬係無咩批判思考
所以才叫港豬
叫佢地諗多一步
都不了

推 大家一定要忍住 等對方先出第一手

差佬又想出口術令到大家和理非
明明可以拒絕執行又有工會撐腰大家唔好唔記得我哋有幾位烈士已經死咗受傷入到醫院都仲要俾人拉明明製造白色恐怖就係差佬

真？

奴隸聰

佢哋已經擺左上facebook喇

班condom仔不服從上司命令
紀律部隊喎完全冇紀律

差佬詐死扮弱勢，當年葉繼歡都中過招，明明話放咗條差佬走，條差佬等葉繼歡轉身就一槍射鳩佢

政府根本就揾緊差佬做第一個烈士，假警隊英雄形象，
搏同情，翻身去扭轉局面，市民轉軚

唔緊要，人民唔至在警隊有冇人死，因為至今已經死左五個反送中既市民

李太你全家都會好幸福
你係免疫的

唔好打要害
踢下陰屈手屈腳打撚到佢地殘廢好喇
我地個手足俾人咁屈手法
十倍奉還

做前線狗果班跟本就冇諗過呢樣野
死唔死人都做緊替死鬼架啦
跟本佢地只係一班打人打上腦嘅機器

cls

咁多位冷靜小小先，其實今晚差d出事

你唔打人捉人
邊個會還拖呀

死都捉幾個打幾個示威者
好心班警就醒少少
扮吓工趕羊 趕唔到就撤退
咁咪冇流血事件囉

不過佢地唔會咁做
因為佢地打人打上癮

中暑死？爬鐵欄仆街死？

攪錯 政府太冇人性

只要唔係打死佢就得啦
況且打死佢都便宜左，折磨下半生就差唔多

其實睇個勢係會有示威者死先

如果有狗重傷入左院 會唔會有其他狗整死佢之後屈人

打還打 唔好打死

唔係話黑心 但宜家只係睇邊面有人死先
到時就一定七國咁亂
點睇示威者依面都大機會死人先
由69到宜家 先得琴日有示威者反撲
獲獲都係比黑警打到pk 我地死人嘅機會點都大過佢地啦

有就唔會搞到咁

除了唔小心仆街跌死 ，我唔覺得佢哋有咩可能會死。除非真的用粗口可以屌死佢啦……

班cid無裝備係最高危

差人先生...你地都係打工仔黎咋 唔洗搵命搏嫁
不如劈炮唔撈啦...好擔心你地會出事

同意，推

有冇人可以share去藍粉討論區

唔好賴落政府 或者其他野度
係我地選擇入呢個死局
繼續行落去
唔好諗會有人幫我地 會有任何出路
打死差佬 或者俾差佬打死
要接受呢種下場

一路不斷升級既唔係示威者, 而係班狗
咁多場大中小型活動, 班示威者死既死, 傷既傷
到尋日, 都仲係拎把傘黎還擊
班狗呢?除左真槍, 乜都出齊, 每次都有新野(尋日係新型頭盔加全體不帶委任証扮恐怖份子)
香港人有眼睇

啲前線仲未知自己喺棋？

功就上級領
鑊就下屬孭

推
可以打 但唔可以死
見好就收
Be water
漫漫長路啊各位

你地叫自己老公唔好做狗咪得
打扮工姐 唔洗折墮到要俾人打喎

死就唔會嘅 不過拳腳無眼呀嗱

人無咁容易死 大家繼續努力

推到黑警睇到

當有第一隻狗死, 狗會發癲報復, 咁應該好快都有第一個示威者死
如此一來, 雙方將變成冇道德規管既打鬥, 情況將會徹底失控
可能就係坦克碌豬出現既時間

警察死就係人命會令全局番盤
咁之前死個幾位烈士點計?唔撚係人命?

啲人肯醒未
無論係咩地點咩人喪生，原因都只係得一個
屌你老母777

推推推阿

盡左自己努力去推, 大家真係靜心去聽一下
我知好多手足好燥聽唔入耳
亦都知有唔少內鬼係連登

但聽得入耳嘅手足記住, 亦都留意住
有CID落單就要小心同埋要做野

最重要, 大家唔好因為咁而分化

可傷不可死

黑警只係condom咋，懶威威以為拎起盾棍就當自己係大將軍
咪又係比林病政府當棄卒推去送死

你班狗會為左林病而奉獻條命咩？係既自殺再搵自己友作野lo

搞到佢地斷手指，殘廢，變弱智就ok了
千奇唔好搞出人命呀

佢意思即係叫你地唔好打死人,
半生不死就算死

總之唔好整死警察就乜都得！

打傷就夠，因為可以增加醫治成本

推到mon po 警睇到

有CID唔係full gear嘛，你睇下琴日沙田俾人圍個老差骨

咪死呀，殘廢就夠

犬份人工包傷亡架
可以選擇辭職唔做架

我冇野講
我好傷心

仆街政府

佢真係唔怕會出現真革命，香港內戰

強力譴責林鄭月娥及各高官把政治問題推給警察，沒有能力處理危機，理應問責下台；強力譴責盧偉聰草管警員性命， 為自保推前線去死，理應主動辭職；強力譴責建制派議員只為選票，只會咀上功夫沒有實際行動，一票不投他們。支持警察不忘初心！拒做磨心！

7月開始每次都撩交打, 政府想有前線警死, 賭晒前線條命上去

尤其係林鄭哩個毒婦，為咗扭轉民意，而家已經開始對班狗用軟手段，氹佢地出嚟死。講到尾班高官都係為咗自己利益，邊會理下面啲人係生係死。

推推推

咪做黑警啦 辭職啦

push

千萬不要中中共計 拉一撮人打一撮人
矛頭能指向保皇黨，班保皇件事完左就出黎做SHOW 拉攏廢老。

重點擺返係政府官員將前線生命作賭注
用佢地同路人身份呼籲佢地反佢老母

而家已經對立局面
不過最好拉攏得幾多得幾多啦

李太係咪想講打傷唔好打死

轉移視線一早有人講啦
但係咩入浩園哂鳩氣啦 佢地有槍有炮有裝備
一失控亂槍掃射唔知幾多手足入殯儀館添啦

如果2016年個交警指槍對住人群開既 兩粒子彈足夠爆兩個人頭啦

就黎呢招 有冇新意呀

真正嘅陰謀係唔會流出
流得出嘅陰謀論都係流

Bump

從來最大敵人係政權
雖然好撚憎黑警，但佢地的確只係盤局裡面，用完即棄嘅棋子

文宣係時候將警察家屬納入埋我地陣型
槍口對外政權

自殺唔同程度

啲狗自己發癲咬人，俾人制服好正常
你展企隻狗聽聽話話，你都唔會打佢啦

呀李太，班差佬唔撲過黎打，邊個會主動去打柒佢？

班撚屌係咁大細超，大家就要順班柒頭意？ 佢地算老幾？順佢意佢就出黎幫拖？

你估班沙田友係咁大細超？ 有腦既自然知條線點放

YouTube D100本身已經有

畀啲誠意啦
咁齊裝，打傷你都難啦打死你

叫你地小心
唔好「錯手」打死人啫

難啲

有冇人整backup link?
提防YouTube刪片呀!

唔怪得今日咁刻意潑火 到警察更落力打示威者 只會攪到佢哋更癲更熱血 呢種係人性嘅自然反應 隨即帶來悲劇 我想的心中有光心入面一定會有正義感會諗後果 係無分彼此 係無高低之分係為咗平息鬥爭 就算警察都一樣 法治嘅基石都要市民擁戴 無的話 將來越立越苛刻大家點算 要諗定保障市民將來免受政府整到癲 真係要開始諗定 要舖好種植好 大家都唔想下一代一係螢幕見到自己拎住枝槍射殺平民 一幕又一幕觸目驚心 人性可以好恐佈好殘酷 因為鬥爭攪到正反癲晒 到咗一百年後 一千年後一樣見到呢種證據

各位，我知道係哩度，無論邊個講都會比人鬧同質疑，因為關於有冇出現過係前線嘅問題(我都冇)，會比人問候 “你老幾”。

但係，請你聽下陳沛然醫生講，

佢為香港人做過嘅嘢，包括係前線做救護，希望你考慮下!

殘咪仲好

聽下佢講乜先，佢無咁既意思，
佢係話政府會冷處理，咁的確係咁

公務員secret有個咁既post

今晚沙田一戰後，多名同事受傷，有同事更斷手指。 當同事們回到小瀝源 base 休息，各個正為事件傷心憤怒時，KE RRC 長官們，包括 總指揮 xxx 及 副指揮 xxx，竟然公然若無其事，開心笑笑口，四萬咁口係大地公然來個selfie。

警隊低層同事即時大為震怒及睇唔過眼。 只可惜佢地同高層平時作風一樣，只可以震怒，非常震怒同強力震怒

浩園
浩氣長存

身為家屬都覺得殺警會興奮？

好奇一問
點解唔係隊建製隊高官

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦！